唔好唔記得，poly百幾手足仍然幫我地渣實條紅隧同周邊道路，其實已經好大加成

仲有牽制左數千警力

手足們，聽日要準時黎明行動啊

而家就算無roadblock東隧西隧已經塞到仆街

推

解理大之圍，和理非、孤兒寡婦、大愛左膠全面進場 (含實際建議)

push